藍絲: 從今日起, 停止提款改用支付寶

提款 = 支持港獨，支持暴徒

餘額要放P2P

轉頭比人入侵一蚊都冇就好笑

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?